中環要人......好多學生.......著校服都出.......放工出面見

光復香港 時代革命
驅逐共匪 香港獨立

中環畢打街要手套